{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26279",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 3S 호텔 (동탄점)"
    },
    "text": "東灘3Sビジネスは全国最多駐車場を保有しており、客室には大型2人用浴槽とアメリカンスタンダードウォッシュレットが完備されています。ベッドはエースベッドとシリベッドに置き換えられ、快適な寝床を提供します。お客様の便宜のために高級デザイン、高級寝具類、広い客室とバスルームを提供しています。ホテル社訓では小さなことも最善を尽くさなければならないという信念を持っています。宿泊施設は64室の客室を保有しており、韓国語で案内サービスを提供しています。無人機の設置、スターバックスコーヒーコーヒーマシン、スナックバーなど様々な施設もご利用いただけます。駐車はホテル内の駐車場を利用でき、荷物預かりサービスも提供しています。客室は高級マットレス、浴槽、アメリカンスタンダードウォシュレット、LG空気清浄機、LEDテレビなどの便益施設を備えています。また、全客室でWi-Fi、Netflix、ディズニープラス、ウェーブ、ムービーネットをご覧いただけます。快適な宿泊のための新型コロナウイルス感染症予防規則とホテル衛生管理規則を遵守しています。PC仕様は基本仕様と高仕様に分かれており、ゲーム専用ヘッドセットもレンタル可能です。駐車案内は最多駐車施設を保有しており、駐車規則も詳しく案内されています。遺失物の保管期間、取り消し及び払い戻し規定などについても明示されています。利用客のレビューには施設とサービスに対する満足と改善が必要な部分が含まれています。隠しカメラ探知機FX-9000も設置されています。機器の検査のためにレンズケースやレンズ液、そして婦人用品がフロントで提供されています。また、簡単な医薬品としては、バンド、軟膏、胃腸薬、頭痛薬などがフロントで提供されています。各階の廊下には電子レンジ、割り箸、使い捨てのスプーン、そしてファブリーズが備えられています。地下1階にはスターバックスコーヒーマシンがあり、アイスコーヒーを提供しています。そして地上1階には24時間営業の簡易コンビニが運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "東灘3Sビジネスは何を提供していますか？",
            "answer": "東灘3Sビジネスは高級な設備やサービスを提供しており、客室には大型2人用浴槽やアメリカンスタンダードウォシュレットが完備されています。ベッドはエースベッドとシリベッドに置き換えられ、快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスの客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "東灘3Sビジネスの客室には高級マットレス、浴槽、アメリカンスタンダードウォシュレット、LG空気清浄機、LEDテレビなどの便益施設が備えられています。また、全客室でWi-Fi、Netflix、ディズニープラス、ウェーブ、ムービーネットをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、東灘3Sビジネスではホテル内の駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスは新型コロナウイルス感染症予防規則を遵守していますか？",
            "answer": "はい、東灘3Sビジネスでは新型コロナウイルス感染症予防規則とホテル衛生管理規則を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスでは何語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "東灘3Sビジネスでは韓国語の案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスの駐車規則について教えてください。",
            "answer": "東灘3Sビジネスでは最多駐車施設を保有しており、駐車規則も詳しく案内されています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスでは隠しカメラ探知機が設置されていますか？",
            "answer": "はい、東灘3Sビジネスでは隠しカメラ探知機FX-9000が設置されています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスの駐車案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "東灘3Sビジネスでは最多駐車施設を保有しており、駐車案内は詳しく案内されています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "東灘3Sビジネスでは無人機の設置、スターバックスコーヒーコーヒーマシン、スナックバーなど様々な施設を利用することができます。また、荷物預かりサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "東灘3Sビジネスの利用客のレビューでは何が言及されていますか？",
            "answer": "東灘3Sビジネスの利用客のレビューには施設とサービスに対する満足と改善が必要な部分が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 634
    }
}